［滑雪jj入］討論下滑雪app

Tim Cook 係發佈會話iWatch可以run好多app，包括滑雪app。各位知唔知佢exactly 講邊個app？定求其講個賣點？
或者知唔知邊d wearable裝備係專門設計俾滑雪？
利申板

滑雪app
留名先

會唔會係 trace snow 嗰類？

呢個都正 不過冇出iWatch app,應該唔係發佈會上想講嗰個